中共想寵幸澳門，做比香港睇等香港人妒忌

不過中共多數愈寵愈不幸
澳門人要被全換血了

冇feel

岩啦
搞澳門咪撚搞鳩香港

妒咩忌

好期待見到澳門金融中心

愈寵愈不幸

全球最大的線上金融中心上線啦

提子死人啦

死亡之吻

習包子果然笨唔係浪得虛名。

wfc

好撚葡萄牙

澳門賭業一放緩
無出路的話
一定都會亂
坐等澳爆支爆

小學生治國就快收個國家皮，仲邊駛打仗

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

淨係知啲貪官再唔黎澳門賭錢澳門一定收皮

好撚妒忌囉

借位一用
請幫下中學生

區議會比左咁多票比公民黨佢哋
宜家叫佢地幫手中學生姐
大家簽下聯署幫下中學生好冇
公民黨成大堆大律師勝率好大㗎
唔係咁都唔簽ar(簽完記得傳開佢!!!!）

最好咪撚要香港 逐出家門 冇得再接受國家嘅厚愛

一打貪澳門經濟已經受損

睇下上海咩下場
睇下深圳咩下場

你老味 最好中央唔記得左有香港呢個地方

澳門人廣東話滅絕既日子不遠了

每日150個名額寵幸澳門

最好趕香港出家門
正一反骨仔

份禮物好可愛

澳門搞得起就冇香港啦⋯⋯
澳門人都明習種鳩到

放長雙眼睇

死亡之吻 呢D寵幸你要埋佢

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

妒忌既只會係廢老藍絲

我都想妒忌
最好搞到取代埋香港啦

真係🍇...
唔知葡京幾時收購倫交所紐交所呢...

搞大佢唔好唔搞

十年前仲work嘅
而家？

完全無感覺
只想笑尻支那智慧

笑死
仲好啦 唔好再搞我地please

願蝗恩歸拗抿
由香港自生自滅thx

我諗好多人一係登澳門慘一係陰陰嘴笑緊

on9，你估香港人好似果三萬個玻璃心咩！

快撚捧紅佢呀，你唔捧紅佢做黎把撚呀

澳門首家線上賭場

Push

個牙字用得出神入化，連燈仔都屌唔落手

please love them more

斷東江水啦
等香港人無得喝屎水

牙你老母

我真係葡萄牙

吓 我全力支持澳門冼錢
加快走資
加快支爆

留名等睇馬交變真支那

好撚葡萄喎

love it

檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

幫推PLZ

香港受唔起 千祈唔好黎

你估我地個個都係姐姐咁會葡萄到死

去澳門炒樓啦
求下你

啱喇，澳門做咗國際金融中心，香港再冇價值喇，快d踢走香港啦

要大大力寵幸

寵到grade都降埋，真係唔係人人做到

送夠15000啦，比我哋羡慕吓

每日150 唔使幾個月澳門就陸沉

澳門做殖民地早過HG

香港有今時今日嘅地位
用左百五年時間 仲有英國人幫拖同埋有美元匯率加持
依家搞乜撚澳門金融中心 用人民弊計算
真係人唔笑 狗都吠

做吖，做呀，仲唔做？做啦嘛？

拿拿聲完全撤離香港啦

比香港獨立出去
等香港自生自滅
香港唔配有中共咁好既政黨去統治

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

屌 中共都就死
who fking care

𨳒到澳門大肚囉，關我哋撚事呀

哦

香港人只係想要平靜嘅生活 個啲光輝時代再唔需要了

好期待見到澳門啲奶粉比蝗買晒

每年用48億買屎水飲
係斷就快 咪用香港人錢養支那貪官

咪玩啦，笑鳩緊佢地啦擺明，根本出面個個都笑緊佢擺澳門上枱

首先 沒有妒忌 只覺得中共既幼稚又弱智

大概是因為執政者是庸才之故

大家之間係咪有咩誤會？

紐倫澳

同志 自由行請到澳門

澳門D豆腐渣有中國水準了

多難興澳

笑大人個口

可否放棄香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

用每日150件嚟寵幸澳門啦

咪就係...反正澳門都成陣大陸味....係上到FB咁解啫

笑死 寵到冇得禁錢影響交通
慢慢寵啦吓

雜種要真搞澳門呀！唔搞正契弟

加油ar

冇人care

畀曬你地, 唔好搞香港

唔撚稀罕牙

屌 唔該佢快撚啲放棄香港

明明澳門就係個好地方洗陣黑錢去香港

Mola mola

關我撚事咩！

請放棄香港 唔該

換撚左一大半啦，周街支那種

想玩宮鬥劇
但香港一開始都唔愛佢

Genius

佢想證明俾世界睇，一國兩制係掂嘅
諗住香港衰咗仲有澳門俾佢做示範單位
但最後連澳門都俾佢玩爛埋就真係無晒面

岩岩都想講上海
不過中央未必敢將上海打造成香港，文化水平又高又憎北佬，一陣真係獨左

好妒忌啊!

大大力推澳門
懲罰香港就啱 我哋好犯賤

咪喺，逐出家門，去做遊艇仔。

不要去羨慕 不要去妒忌
真的不想得到這福氣

一年間連賭錢既人都唔去
我就真係笑死

傻豬，無料先會酸人地，香港人係唔需要咁做。

TVB真係將新聞變成八婆劇咁做,其實佢地知唔知如果睇過鬼佬果種對晚間新聞既嚴謹同專業時,TVB果班友係幾咁可恥

其實等於柒婆競選嗰陣時，俾五百蚊個乞兒一樣嘅邏輯…

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

多撚謝，加油

你間交易所我就要硬 而家大你5000億

放過香港啦

好撚正

香港金總終於接受網上會員申請啦

上次去澳門一轉
一沉沉左幾多年

大佬你咁多CCTV我點去洗錢仆親

你搞鳩佢好啦

你以為港獨真係稻草人咩 死共匪
港獨意識由假變左真了

雜種最好去多啲澳門添，擾民到呢

俾心機呀
我睇好你架

唔想俾隻垃圾肥熊寵幸囉sorry

其實係做俾啲中立藍絲睇
我老母係咁話 再咁落去香港無啦 俾澳門取代

推

講咁多
快d做啦

係咪同HK割蓆，逼走HK

快啲快啲

澳門俾習大大禁室培育了

澳門首家線上金融中心上線啦！

澳門年年有錢派
香港人命賤，受唔起

死亡之吻，今次中共仲要係大大力錫果隻

妒條閪咩
成個城市得賭賭賭同埋賭
仲話金融中心 你有外國投資先算啦

你話英女皇去澳門唔去香港就話唔開心姐
佢？

屌你老母 之前仲話上海變國際城市
Fb都上唔撚到 變你老母變

慢慢寵幸 將香港打入冷宮/逐出宮都冇所謂

講做殖民地, 澳門有四百年歷史同經驗, 香港真係拍馬都追唔上

快寵幸
支那好行夾唔送

澳門人=中國人，都唔叫換血啦
佢地一定好開心添，成日覺得香港人搞事

傻啦 你都 no stake

一個「大人物」去就成個澳門癱瘓左既金融中心

藍絲廢老成日話香港就死
叫佢返大灣區同澳門發展
就不了

關港人咩事

我真係恭喜你呀簽埋d西⋯西地方返黎

澳門人，努力，加油，好快會取代香港，唔係，係已經取代左，連23條都搶先左十步

澳門加油希望我死前有見到澳門超越香港同支支武統台灣一日

算撚數把啦

香港既國際金融中心地位係用香港人既血同肝同OT換返黎

澳門班懶鬼要加油囉

好小學雞feel😂😂😂

淨係想同中共講：屌你老味咪撚再搞尻香港

咁幾時可以休左香港

完全無感覺
仲想恥笑
加油啊新國際金融中心

個雜種以為全世界圍住佢轉

支持放生我哋啦

放生香港啦dllm

快啲割香港俾美帝以換取成功嘅貿易協議同撤銷關稅

最好放過香港

借位
毋忘元朗恐襲事件

啱啱聽十九嘅光明頂，有啲啓發…

其實支共話要發展馬交做國際金融中心，基於敵人支持嘅我哋反對，我哋號召罷去澳門，收佢皮，順便落支共面，有冇得諗？

如果少咗香港賭客，我諗佢哋幾大鑊…

寵撚飽佢

提子

我唔係要妒忌吖，我要你休咗我，我唔想同你同床共枕吖。垃圾中共

真 第一次去澳門個陣已經聞到個浸味

主要係中國人落去洗走人民幣換港幣再換美金，不過大家唔去都實割到血，加上中國經濟一定下行，貿易戰有排搞，外資走咗就唔會再返去，仲要買多2000億美國貨。

班藍屍會唔會妒忌到反台架

好羨慕啊，好嫉妒啊

唔好畀我睇死
澳門黎緊果幾年會愈派愈多
但就愈黎愈冇自由
再過多幾年就愈派愈小
甚至唔派
因為佢地已經冇權力講任何野
所以果陣就算唔派都冇人敢出聲

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

哥哥唔乖就特登對細佬好啲
等哥哥反省一下自己

屌你湊仔舜

澳門向來都係玩開地下經濟
你依家咁高調整盞大光燈照住
唔見得光嘅錢仲點敢落嚟

唔希罕

收完大禮
你估唔洗受

澳豬wfc

快啲踢走香港 唔好理我哋啦 反正澳門好快就係中共新一個金融中心

歡迎
日日OT，無生活意義又無自由，
成世搵錢有乜用
外國人當華人係Harry Potter守銀行鎖匙啲精靈咋

中共好似D怨婦......死纏住唔放。三日唔埋兩日就嘈生哂........走啦，放過我地啦，好無？將你寶貴嘅時間花係一D識得欣賞你嘅人身上，港豬愚鈍，唔識欣賞.....唔好做到咁核突，你棧樣衰嘅咋，明唔明啊！！！.....MON POST 9，快D幫手轉告主子，你地可以擁抱大灣區，我地有我地生活，第日有時間未返來行下、睇下失去左阿爺祝福之後嘅香港囉。你留得住香港人個body，都留唔住香港人個心，唔好再自好感覺良好喇，你同主子嘅離開，係對一班真香港人最大嘅祝福，感謝主感謝神，請快將瘟神送走

冇人想比佢寵幸

識玩既一定係俾澳門一人一票選特首
不過中共肯定唔俾

毒撚溝毒扒 希望引起女神妒忌

最好搞9埋澳門，之後加入我地陣營，一齊返共

有feel
個feel就係澳門gg

無聊

lm

佢真係唔明
其實除左少數派藍絲之外冇人想你地寵幸

俾小粉紅打飛機

係 識玩緊係成個831框架送俾澳門

同孽瘤一樣既死亡之吻

就係唔撚想你搞鳩我地

Sor
唔妒忌
最好中共比香港自生自滅

得寵埋我地嗰份唔使客氣

立左啲150移民政策未
佢地係咪普教中
國民教育有冇
仲有啲樓點解冇人炒
飲啲水係邊度黎比幾錢

咁有錢就起多啲人工島啦
擴大個面積
要大過香港

快啲清洗澳門人
令澳門人變少眾

支那邏輯，害撚死人㗎

快點寵幸澳門

應該呢幾年每人派萬幾 氹澳豬又想惹港豬妒忌
之後澳豬直接送中可以拜拜

口號治國

講完就係

澳門:有雞你都唔做 正臭閪
香港人:不了

馬交學人搞澳交所

共式死亡之吻

我覺得澳門人好慘啫。無妒忌，sor9ry

下？不了！

皇上寵倖邊個 邊個就冇運行

who cares

你寵埋我嗰份

放棄我們plz

好期待

係wo ，點解要係香港買奶粉，澳門買奶粉都得架

中國有邊個城市值得香港妒忌

一定亂過1999

已經換得八八九九，最撚想見到澳門焦土

懲罰我地 趕香港走啦

留名等睇澳門超越紐倫港

仲有12日上海就取代香港喇 好似係

從來香港都係自力更新 唔洗邊個寵幸咁多年黎幫左中國咁多又唔講

想寵幸澳門就應該將每日150件+豬才計劃送去澳門啦屌

其實幾好笑

愈做愈柒 愈令更多人憎中共

好妒忌呀

講笑咋咪傻啦

將毒品交易合法化撈曬黃賭毒，包你全世界妒忌

快啲寵寵寵澳門

2020

請盡情寵幸澳門
香港呢啲垃圾咪要啦，由得佢獨立出去啦

澳豬為左每年派一皮野，甘願沉淪，23條又網管，得罪講句，抵撚死啦，垃撚圾

葡萄過葡萄牙

加油

搞澳門好開心

快點懲罰我地

真係好撚葡萄

快撚d放棄香港啦

大陸人先會玻璃心

要幾咁小學雞先會諗到澳門取代香港呢個idea

多謝 終於放過香港？

我覺得大家應該要睇一睇

快啲啦，成日只係識口交

好期待澳門既金融市場黎緊攪成點

push

hgih翻天

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

快撚啲放棄

寵幸多啲啦

但係有冇諗過人地想唔想？

藍絲一定妒忌

WHO.gif

咁香港個三跑係咪可以停工
係澳門起啦

中共慢慢自己打飛機

好行夾唔送

賣港求榮不了

第一次聽要個高級啲嘅人妒忌低級啲

有入冇出搵鬼玩咩

果然係「葡萄牙？」殖民地

你咁樣我係唔會驚㗎

Who cares

快撚啲啦，一日百五隻都俾埋去澳門，等香港人 妒忌下啦

習帝要有光，就有光。習帝說要有金融中心，金融中心便出現了

日本明年開賭場，到時仲邊有人去澳門

見到澳門被寵幸香港人只會恥笑

應該立即關上 x港通的大門
嚇死班港豬

一啲都唔羨慕，快啲遺棄香港

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

真係生活就知物價其實仲貴過香港
上至M記下至賣奶粉為主嘅超級市場
乜柒都貴過香港

繼續煲

好嬲呀
唔識貨
有本事以後唔好攪香港

睇得後宮劇多
事實係習總唔敢嚟香港，驚俾人圍

btw
【電子文宣需要你】6.12-12.16 警甴暴行紀錄片，超過11分鐘！快啲down嚟通街播俾市民睇啦！

睇唔到喎，記者都唔畀入澳門

我真係好妒忌
第日澳門人有錢過我咁點

新移民快啲搬哂去澳門啦喂

agger

澳門，rip

請你食葡國雞飯

香港不配成為中國一部分

Pun 爆

終於有德政

肩系葡萄牙

俾支那人寵幸⋯⋯真係好葡萄🍇呀

中共： 香港人實在太曳， 我決定3萬警察送澳門 等人地治安好，懲罰你等你地 治安差